昨遲人 2019

支持

邊間教會？

提了勸了你倆 醉能糊塗 提你要小心前途 始終徒勞
提議勸告送我那段道路 別要手多亂昱車cam早已全程錄
這熏醉的旅途 有幾次胸壓誘惑熱吻 都會令人遺忘是教徒

提了勸了你倆 醉能糊塗 提你要小心前途 始終徒勞
提議勸告送我那段道路 別要手多亂昱車cam早已全程錄到
這熏醉的旅途 有幾次胸壓誘惑熱吻 都會令人遺忘是教徒

呢位弟兄：